飲whey protein 會肚痾？

有冇ching會？
如果會同咩代替 除左食蛋

飲iso

乳清有分concentrate/isolate
有乳糖不耐症飲isolate